坐小巴嘅自私撚(有144p圖)

佢老味
將把濕漉漉嘅傘放係個位到
過左一陣拎個膠袋出黎小心翼翼咁將把傘放入去
再放入自已個袋到
啫係你個袋就唔濕得
其他人個屎忽就濕得

原本個小巴站有遮雨位
佢打9我尖 企係出面先要拎遮
跟住要其他人屎忽濕 人性

兜口兜面屌柒佢丫嘛，po上黎佢會睇到？

呢度講幫唔到你

咁你屌柒咗佢未?

不推文

sorrry 下次真屌
毒撚性格